Though I'm past one hundred thousand miles

I'm feeling very still

I go to school by bus

am i floating 'round my tin can

屌你老母

咩事呢?

嚟啦

做乜鬼